[牙銘準備好未？] 波台9up區 26

71了

我愛牙銘

垃圾topic

牙銘

有個銘字 醉垃圾

雲加

Are you ready?

走數奶

系

認錯人了

牙銘聽日應該上親水都俾人抽

佢出左去做野邊得閒上黎

可以睡覺玩手機

Ryo收工未牙

佢吾會有機會收工

dllm 收嗲啦

你次次星期2都比人抽

做乜牙=.=

過幾日又系星期二

抵啦

15狗賭吾賭馬架

以前賭 比較喜歡入馬場賭

中意聞d阿叔臭汗味= =？
我吾會入沙田馬場 只去跑馬地

牙銘係咪度

我都未走

新手報到

吾系 同班frd食住飯賭開心啲 邊食飯邊嗌馬 閒時又可以出去屌返口煙🚬

呢個好笑

屌

滿貫豐采，last win我中左20倍win 過完終點隻腳有事退役了

好多呢d傻仔 又吾會笑佢細注 我以前成日10蚊買刀係咁啦

An機咪quote圖啦

聽日都唔知玩馬定支持牙銘好了

Why not both
聽日我吾得閒比料 你gun馬po d大蛇買啦

你呢兩日出果幾隻有冇信心

上次我出個隻中左就算啦
我未睇純綷出黎睇你地岩吾岩心水

聽日睇下情況先玩算
心繫牙銘牙

屌奶星終於追完post

追乜鳩

聽日波台打鑼咁搵牙銘都似

成日冇上 要睇番你地up乜9

牙銘去左見習總

159有冇logout到牙

都係15妹叫春多

你都有 咪做水泡啦屌你

咁得閒

尋晚一睇佢係用返自己個gmail 我估計佢當日已經幫我順手log out埋 無偷睇

屌 得而家先得閒 岩岩做到成隻狗咁

收工

+1

今晚u21 免費直播ch64

食飽飯了=.=

攰到咩都未做 衫又未換飯又未食

又睇soul入3粒

條友尾機到仆街

allin咗西u21，贏唔到幫我收c

出左文再死

今晚一定有

唔好走數

有無絲打同我小毒男大戰十回合

小妹

波post見過

藍屍

以為你講ramsey

依個表現好咗唔屌啦，我哋香港藍屍又揚威海外

霸氣到仆街 洋鬼仔見到都要退避三舍

真係義和團

25b做團長

幾時燒教堂呀，不如今次燒下個清真寺啦

屌 我笑撚到痴線

啱啱係steam csgo到出咗評論屌鳩啲支那人，希望聽日醒返有啲人又會去我到留言屌我

引戰王

特登較埋係殘體中文廢事佢哋睇唔到

又屌G蓉又屌支那人

改名啦

又jer

你班仆街jer咗我幾個月都未出聲

橙

呢個叫追數 唔係jer

Cos你仲有一個鐘牙

講起打機我諗番起琴日打lol jer9個台仔單挑

台狗同大陸狗都好低賤格，成日lol見台狗比人圍死就屌鳩對面淆底
最離譜係有次我正係臨尾放下技執頭都當係2v1

佢走硬數

期待咗好耐

屌奶星jg出黎gank就數住人地gank幾多次
大佬打jg唔gank人咁打乜撚jg 我玩double top唔好? 人地擺明就係見你廢先gank你姐 咁都有得屌人

不嬲係咁，廢就搵籍口，不過好過大陸人嘅，起碼唔會就輸就開外掛

琴日同班fd玩aram 原本都預左fun game打十場輸七八場
屌奶星對面贏左就走黎打?潤鳩我 出到去即刻問佢敢唔敢add fd單挑 佢又淆曬底唔撚敢add
排到下場條撚屌同我同隊我即刻串到佢成場唔敢出聲

兩邊都低賤 不願面對

佢仲要玩vn 輸出低過我個fd隻風女
我個fd最尾打左句vn u such a trash

尋日先見到兩個台狗為咗個頭互屌成場，跟住其中一個中路蛇女死13次仲係咁屌人，完場睇sup輸出都個過佢

屌你老母，之前打cs對面大陸人頭8rd 0殺，對面隊輸到仆街，跟住個廿rd攞有28殺，我真係唔選冇開掛

台狗永遠都唔會面對自己垃圾嘅事實
講真死咁多次好心就收聲努力farm啦屌 又冇人屌你

係到串我話終於見到我輸出

依家lol真係想轉美服算，不過台服用過太多時間同埋啲fd正係玩台服

台狗係死淨把口 嘴炮就天下第一 打機就柒到出汁

之前打機串鳩d台仔 佢話搵律師告我

係 我有個fd過左美國都叫我轉美服
但一黎冇心機從頭升過
二黎有好fd仲打台服
三黎而家打機都懶

台仔d智商真係認第二冇人敢認第一

我lol依家都少玩，所以費是轉，嫌以前玩唔夠多咩，由s2玩到依家真係懶得升過

我而家都係齊fd先會打 自己一個打真係冇癮 廢時勞氣

自己一個打下fm或者steam啲驚好過

認真玩tf2 d mod仲過癮
呢排係咁玩freak fortress

我笑到仆街 我fd問條油點解你吾搭捷運？條油打問號？佢話你咁白痴俾鄭捷殺死好過係到顯世，條油即刻走場

串得好
講真有呢種人我4打5好過

又幾好笑喎

不過打lol同真三依啲有人鳩玩就好難玩

仲有台仔係度j tpa
先唔講tpa當年有一半香港人正選
再講你台灣近排有幾可打到成績出黎
Westdoor單殺faker就j到成地都係精
係威 但你輸左成場game喎
仲厚顏無恥到j歷史j到s7都仲j

其實香港人都唔好得去邊只係台服多台仔 如果有港服應該差唔多

我打開jg ad 呢d冇乜所謂
有人鳩玩咪一齊捱到後期
最緊要你唔好輸心態
屌你一逆風就打20 咁你不如咪撚打機啦

我fd好撚搞笑 不過打機好認真 會吊9d路人 自己fd就吾吊

我都係

的確 香港人我覺得都會打幾句粗口屌人
但台仔係明知自己柒都要賴鳩隊友個下先好野

香港人都唔係好，不過我覺得好過大陸人同台狗嘅

有范冰冰AV睇

Backup先啦diu

郭文貴未Po

而加寫

預言有李一桐版睇

你得番5分鐘炸喎

5分鐘寫唔到你就係走數狗

屌你老母

正式宣佈cos狗係走數狗

你都係

yes

真

有圖慎入 今晚我落街餵甲由

郭文貴話有六條片，其他明星有份，唯有希望李一桐個個唔好咁樣衰啦

lol 我當練自己技術
唔係點理d人講乜
打得差就死少d為上

聽日有冇手足一齊踢波？

牛奶有反社會人格障礙

成日虐殺到對面啲銅牌仔開全頻屌我老母

講真柒上加柒真係得台仔先做到

講真而家lol愈來愈唔好玩
場場限死eu流，每條路都係個幾隻英出場
每隻英都係咁上下出裝
一啲新意都無
你要下啲非主流就未開波就屌你

以前雷葛爾全攻秒殺流又得，ap又得，坦又得，混傷又得
而家改版廢左混傷，ap流，迫住玩半坦
啲技能改到屎一樣，仲要不斷nerf
而家雷葛爾真係靠意識黎carry

以前雷葛爾
E起手綁又得，q起手秒殺又得
而家改到滿怒氣基本上9成要w回血解控
開大跳入場一係殺死人，一係比人殺

又比澳門何生禁住黎搶錢

Riot adjust堆英=笑話
Reksai改到op到仆街
一堆冷門英又拖到2046先肯改下 屌

寫好了

快

寫得第一日冇乜野睇
寫多幾日儲下貨先ok？

咸左了

又扮撚曬野 有咩都出左先

==

自從個game designer去左blizzard 搞overwatch之後
Lol就變到game style同champion定型化
唔行佢果套就玩唔到

btw, who fifa now?

想買ps4 join你地了

me ok？玩陣睇波了

聽日一定有

我都諗緊ps4定switch

ok, 3場2勝輸左出文ok?

成日覺得好貴 點知今日過過澳門都輸撚左兩部

🙄😨

不如約埋牛奶一齊星期二先出

自己過？

好呀屌你老尾

同fd過 各自玩
我玩百家樂佢廿一點
屌你奶連續十四鋪開閒

去澳門贏多定輸多？

一次都無贏過

牙銘見字覆一覆 有野搵你

咁玩馬仔好過啦你咁勁==

屌你老尾用車路士

今日放假 好似少左日收入咁 之後就去左

屌你老尾1:1now

我放水咋

159你好

典解唔訓

攤左上床搵5到link看球

all weak

Thx 但
做weak算 無買5睇luuuuuuu

決定買部ps4

25b見我唔係到又係到哈哈霸霸

崩牙犬隻25狗夠唔夠我勁

咁多post點追

🍊

德國c隊>西班牙b隊

買左德國=.=

抵你贏啦 我唔買西都唔敢買德

我直插主win 盤都冇買

路B

賭神

訓 聽日跑馬

ps4啦

both la

both

switch 用黎溝女
神器黎

不過switch 依加仲炒到好貴
好彩之前2380入左貨

係無貨 好早買
打破傳統，遲買貴幾舊

特別係佢公報左Pokemon 之後
我去我2380果間鋪睇
個價變左2830

我買黎等屠龍
接受唔到3ds起格

我等Pokemon 拳

咪掛住打機 牙銘今日記住準時返工牙

牙銘已經到咗開緊工

[歡迎屌插] 學生哥想借10萬還賭債...

暑假好多呢d po

呢d真係唔死都無用

無咁大個頭就唔好戴咁大頂帽啦

公海又一堆撚樣搵緊食

留名睇自殺

呢d 真係無用

國慶

好努力揮緊旗

牙銘黎?
突發！一名手持國旗區旗、並戴著紅色帽的學生突然在停機坪身體不適倒地！

rip

好擔心佢

牙銘有無係車區上水

冇 佢仲拉埋卡勞去
好擔心佢兩個

hi銘

hi崩

？

25b fifa勁定禾勁

而家先買fifa17會唔會遲

你

會 等多陣買18啦

我最勁

我暫時未輸過

唯一輸咗一場就俾25b影咗相

bee咁都贏唔到我真係見一個蜂巢打爆一個

和撚緊

5555555

講真？ allin jor

各位手足入黎幫拖撚狗

咪撚買

見你撚條友真係笑撚左

有撚病

買乜好，西u21重傷
唔想度波了

Cos=燈神

帶領我地贏大錢

其實我喺高登已經出哂名燈

唔會買 覺得和 榜首打榜尾有中高水半一 邊有咁好死

hi

牙銘。

有冇中暑牙

岩岩醒

原來暈左兩粒鐘

屌你岩岩先醒 本來約好12點開工

原來是gay佬來的，唔撚了

驚左

虛狗快d幫拖

好能正

邊度牙

牙賓連gay佬都搞

再挑啦！依家我ok

等我10分鐘！

吃飛煙先

搵d野賭下，輸左認對方大佬一個星期ok? 3場2勝

好，開po認係對方隻狗

好

玩得

u invite me

25b訓練夠同我vs未

有冇人等緊高達vs

買了？

跑埋馬去買 想買銀色slim

收嗲啦，同你玩會lag

者是特意由屯門出來，無奈表示「車費都蝕埋」。其中一名青年阿Mark稱，該名搞手自稱「fai Ching」(即廢青)，他日前在LIHKG討論區看到post，遂連同家人及朋友共6人報名，他笑言：「3小時就有1,000元非常筍！」惟等了2小時，搞手仍未現身，他邊看手邊說：「佢一直上線，但只讀不回。」
阿Mark最後感到被騙，遂拉隊離開。自言政治中立的他坦言，自己是首次參加「收錢遊行」，只要有錢，不論黃絲藍絲都會參加，而日後亦會繼續參加，但會小心選擇，不再隨意參加網上的號召。事後，該名搞手在Telegram群組向參加者表示：「鑒於現場形勢對愛國活動十分不利，四周環境受到不同劫力嚴密鹽(監)控，為免參加者遇上混亂，現宣布活動取消。」

牙銘

搞手=你條仆街

#53條on9仔

我都去左屌你老母, 玩假膠講聲丫

同adam狗一樣屎忽痕

明明我地夾埋玩鳩人, on9到以為我地真係報名

洗乜理佢地 班友唔夠我地拗咪要用呢d低莊手段

ps除左李家銘牙銘偽文青摸西先, 應該無手足真係會中伏

總之乜鳩都入波台數就係

我笑佢地唔係因為on9同奶共
係因為出價咁低都做
如果出10k一日我一定去

牙銘俾人水鳩左 ？

四周環境受到不同劫力嚴密鹽(監)控，

傻9

你咪其中一個

做乜咁話自己，牙銘唔好咁嬲啦

Cos狗有無聽話唔買bee

我正式宣布：costanza係我隻狗

1:0

銘仔

笑死我

自認係狗

走25b數啦
25b

屌 25b 今晚我幫cos狗報仇

今晚唔得呀，陪女牙

25b呢家打？

打一場出門口

曼聯咁勁點打呀

add me gilbertzxc

gilbert囝

Dllm

sor牙牙鋼

牙銘食夾棍，我屌你老母

你都無去 扮咩

gilbert
個名好似好成熟穩重咁

事與願違

我叫Henry

鋼犬又自爆

psn姐

真係好憎著短褲

無啦啦落勁撚大雨

我身邊叫親gilbert既都係on9仔

咁鋼狗都係既

我叫Peter.

你叫短鳩

why

諗起15狗

覺得好奇怪

分明就係冇腳毛唔敢著

Hi短鳩

狗男女

原來鋼狗同cos狗都無腳毛

cos中左100蚊

冇左$1000 收返$100

都好

鋼gum絕對唔係

都係牙銘你唔帶cos搵食牙

成班連登仔又批鬥女人唔係處就係臭雞

毒撚d思想真係可怕

你係

希望多啲依啲癡線佬等我有大啲機會

你都係痴線佬

佢肥毒

撚有女咩屌

不要再說了 怕會搞到人

想食啲野
唔想再食即食麵 但又唔想落街去買野食

牙奶我米五60kg都有女

餅 薯片

ageer路同159係咪去咗拍拖，兩個都好耐無上

屌，即刻出現咗

想食熱野
我份人真係好撚仆街 心大心細

吾好老屈, 我地無野既

艾夫入多兩球

屌，錯po

關我撚事屌你老母

含撚啦笠水狗

兩隻狗又係度互jer

n賓唔係狗

邊方面先
整兩隻蛋加多士

兩個都要各自搵食

好多野都係
一陣落街買個炒麵算

cos唔係狗，我先系

咪嘈啦 我先係狗

n賓夠雷氣

其實你地大家都係 洗咩爭

我以前都係咁 結果miss左好多野好後悔
我都決定碌個麵算了

你系牙銘

去7仔叮個意粉算

你25

連囝做野牙 有人hack左mosesbb個ac牙

真=.=岩岩唔係我黎

銘囝

屌啦星, netflix d 劇好似睇極都睇唔完咁
我已經搭車食飯都睇

睇緊咩

屌奶星 返到樓下老母先話冇留飯俾我
要7仔叮飯食

咩都睇下,有4套, 我集中唔到系一套劇度

我今晚都淨係食粥 搞到而家唔上唔落咁

咁好心機

搭車食飯睇多, 平時喺屋企最多睇半集

食粥唔飽

有冇手足係太子now?

冇呀

潮洲粥

>"<

boring

有無手足會睇書學溝女?

與其紙上談兵
不如實戰啦

跟我同agger路學好過啦

狗狗😚

邊度可以識到女仔

意大利見到牛奶仔同奧b老番波衫

好波

幾時有波踢牙

同問

tinder D女智障

屌，買咗22號場紙
啱啱先知原來嗰日利狗黎hk

玩過下，match唔能到人既

你座邊排 我拎到ticket座第一行

你買到飛咩？

學生飛ja

好易搶咋喎

我未成功溝過女
所有女朋友都係佢主動溝我

試下用假相

咁好冇成功感

就係用nben張相玩

tinder好多鬼妹

tinder cow女好撚易

無計, 我廢

打算去教會

收聲啦

冇你咁型

打算去學日文

上堂學日文既好似無咩年輕女🤔

Btw 又話今日出文

無限48小時

主要目的真係想學
次要先係識女

而加打，聽日一定一定有

嗯…

你老母俾你屌

where is 牙賓

嗨

死mk走開啦

weak左

冇可能

All weak

唔關事，係因為tinder d女好撚蠢

牙賓成日用村長ac

weak

Yes 佢成日用錯我acc講野

Skout易好多

早晨

村短

岩岩起身

廢青今晚出街cow囡?

村長

系屋企打機算=.=
睇下晏啲落唔落bar飲酒🤔

叫埋

笠囝

奧狗橙豬

牙賓

你呢排去咗邊牙

收到風佢係咁食女

收到風佢係咁食仔

早牙

食我

唔橙牙 太耐冇落 純粹想飲下姐

囝囡刀有 呢啲基本啦

吾巧吾kai針啦

岩起

村短甘關心禾 禾會愛上梨架

696轉左平手 買唔買巧🤔

唔好呀村長係我㗎

收到wind你地係咪成日有局玩poker

毒男好爛玩

走開啦 村b係我架

虛b你都係我架 所以村b都係我既

嗯

群P

696反cup啦

又豬

allin左成份糧架

但我能給你什麼 我只是一個她遺忘的我
心被一掃而空

又叫春

咩事牙

屌 696唔贏 我今個月要食一丁啦

696強陣

又要睇skt然

696 cuped

頂撚住呀

走盤樣

平半點走盤

2:2

之前有個同學
問馬會有冇得賭讓球波膽 (真心mode)

真心, 佢咁有創意去做外圍佬

我見個陣平手盤黎

轉左平手 之後又轉返平半
我平半入架

外面做緊平手 無留意馬會

我係良好市民黎

睇盤姐唔係叫你賭外圍

2-3

突然收到wind中學一個同我好fd幾阿sir中風入左院
情況唔樂觀

加油

去探佢啦
加油

聽日去探佢了
希望無事

sony我屌你老母

笑乜撚牙

有冇手足睇緊蓋世寶直播

Ps4?

會大步檻過嘅

好cute 佢係邊個

一到weekend班偽毒就潛哂水

u

Ching手指咁長 應該好高

真係好唔要得

你幾日冇上

馬眼原來咁大

我而家咪上咗嚟囉 邊有幾日

我未騎過馬

金柏龍華

牙gap幾時去旅行

佢呢幾日係咁騎住條囝

提子

21

Rich
聽日洗唔洗番工

牙朗唔踢都然

金匯龍華幫我贏唔少
30倍win買左3次都贏

Cos好撚勁

賽狗？

25b vs?

Zilean呢隻真係癲狗英黎
連續2場s-了

要
一星期至少5日

番到咁chur

窮撚

冇跟牙銘去搵食咩

牙銘食夾棍牙

屌牙

E技快到跑車咁

玩ap玩到悶
決定試下玩ad先

真 起碼每個都食左500

加我LOL ok?

出遊記po了，有手畜支持嗎

快啦屌你老母我好想睇

快啦 出書實買十本支持

上次遇到個zilean sup唔識放大

終於出

名呢 我聽晚收工番屋企add
呢排淨係玩aram

我都係 買黎打飛機

乜虛狗都有switch架

咩switch牙=.=

加我細ac
X雲加好波X

睇錯arms-.-

好 聽日add

牙銘又柒
不過仲諗緊買ps4定switch 又心大心細

上次比我打到掛機果個原來係你

佢出名feed

收啦 十年冇入呢個ac
呢排想玩返

雲加好波

159潛左咁耐 cow到條囝未🤔

未

擺明係扑野扑到唔記得上水

屌牙佢話戒扑野架喎, 竟然佢破戒先

條囝要做佢都唔會拒絕啦

有冇ching 1齊打rk

can子

比返粒波人啦

鋼清咩rank

無扑到喎

遲早嘅事

分分鐘扑咗話冇扑

屌！智利垃撚圾

同25b一樣

同婚外情狗一樣

我好清楚 我計錯數

痴撚線睇個post睇到火滾
d人入戲院帶自己野飲仲理直氣壯屌返人轉頭
好撚蝗

係
自己唔守規舉仲可以咁撚唔知醜

我好睇唔起d人乜撚都話唔公平
睇戲係luxury ，你比唔起咪唔好食囉屌
就算你唔守規舉都咪撚咁理直氣壯啦on9

Lihkg班撚樣素質真係奇低
不嬲假膠開都頂唔撚順佢地d歪理

link?熱門搵唔到

你從來冇講過我地係埋一齊係因為一條數呀

同埋戲院啲野飲其實唔貴得便利店好多

雞定鴨數

因為你係提款機咋

睇戲偷偷地袋野飲入場果D人真係好乞衣

細路帶水可接受
成年人就食屎啦
十零蚊野飲錢都比唔起

講真窮帶野飲入戲院我唔會歧視
但唔該有d羞恥心
理直氣壯光明正大咁飲果d真係大陸人黎

我次次睇親戲買野食啲錢仲多過戲飛錢

戲院靠啲野食搵食

我通常買個爆谷+可樂
不過次次同女女都食唔晒個爆谷，如果轉做細爆谷+熱狗就樂

又唔係貴
睇住食又開心
入戲院都係為左享受下姐

其實真係唔貴出面好多，不過班窮mk搵緊32.5一個鐘咪覺得好貴囉

去the sky睇必食熱狗+芝士醬
個仔鍾意食爆谷
老婆要食玉桂條
加埋野飲次次都過百蚊

我都係同fd要個中爆谷加兩杯可樂就夠，最盡都係有次攞咗罐酒入去飲

咁你初戀鐘意乜野

睇戲唔食爆谷可樂真係不如唔好睇

食我條野呀屌你老尾又jer

爆谷

熱狗好正 有時無食野入場就會買

我鍾意食甜爆谷，我條女鍾意食鹹

次次都上網買飛，之後渣車過去直接拎飛買野食

駁吾到

買定包鹽倒落甜爆谷到

甜咸都食
但有啲雜不甩味真係咪搞
見過蘋果味爆谷

不過老老豆豆睇戲最撚on9就係坐中間睇到一半急尿

唔明鍾意食鹹爆谷係咩心態，甜明明好食咁多

原來爆谷有咸？

有，但比狗食

而家好多都清一色甜爆谷
好少有分2隻味

次次佢問我要咩味我都話原味
唔知有咸爆谷

焦糖味

btw中意食咸係咪中意含撚？條撚都係咸咸地的

得罪講句，爆谷唔食甜同阿狗出義和b正選一樣咁on9

試過買薯條入去食 成個戲院都好香

屌你牙！就黎星期二都仲咁搶口

得罪講句，星期二唔找意大利史條數同義和b正選一樣咁on9

星期二又發生咩事

屌 我會帶好多野食入去開餐 sor牙路

入戲院唔食爆谷我不如喺屋企bt算

我屌緊果班帶野食仲理直氣壯既撚屌姐

我睇電影巨人5.0

咩黎

未喺戲院同女女摷過含過不如起屋企bt

不過中學嗰時我都成個m記偷偷地帶入去食

爆谷一定要買 但果到d可樂好撚難飲

Fb自己搵
有時懶得dl睇呢啲算

未含過

我之前睇戲專撚最後角落頭，方便摷。依家坐中間算

坐戲院都要攪 有無咁緊火

你夠下下都想條仔咀你啦

尋晚扑完野仲咁多嗲

叫條仔唔好扑野
自己想比佢扑

咁而家都無咀

無扑嘢喎

唔想扑嘢

手淫囉

係

岩牙，扑野好無謂

唔啦 貼住個身訓算 好刺激

咁你成世齋貼住訓啦

正仆街黎 又要引人 又唔比人扑

老實講咁樣幾sweet
大家都唔越軌
但又有一定嘅親密度

你真係好淫

好能9

系，我可以做證

你屌過

teeth ben !!!!!!!!!!!!!

呢個全波台都知啦

你做乜撚嘢證呀

我好正經

咁無人叫佢硬㗎

痴撚線 勾引完人 之後唔俾人搞
好重心計

有人未屌過159咩？未果個記得帶手套
佢好污糟成日幫人手淫

大家都係享受緊個過程啫
嗰種令人心思思嘅感覺仲正過扑嘢

佢心諗我未試過屌咁似狗既女人，正

好賤

我地未屌過 唔成立

gummm!!!!!!!!!

未屌過狗先咁想試下

gawaaaaaa

邊道唱yen最平？

百年個啲要等好耐
去重慶大廈求其搵一間都ok👌

深之都有間

早牙大家

就收工先上嚟

佢硬晒都忍到,唔攪你...

睇電影牙

因為我地都係基督徒

屌屎眼

佢連我隻手都未掂過喎

巧彩我色得d女矛你貢垃圾

唔比屌就系垃圾牙

去日本？
我都去喎

又要一齊訓 手又唔比拖 波又唔比渣
訓埋一齊迫

你個feel 好撚港女

係佢叫我訓落嚟一齊睇
逼埋一齊訓 佢硬又唔係我搞到佢硬嘅

撚狗咁撚

咁嗰日係第一日識喎 正常啦

好慘

義和b去左咪

佢飛機

弊了，我成日帶豪大大入去食

我有同事試過，勁大陣味

手都無得拖= =??

唔係無得拖，係佢唔拖

路狗開波大大的

臭雞mk

講得幾好聽

第一日就上人屋企

thx

比龜頭逗

如果我女朋友識左個男仔一日就上人屋企話咩都無做我諗我老撚都唔信 159仲要單身

下 我信啵。。。

你唔信佢 佢就會搞散你同你班兄弟

yess 心計

我東京，你邊道？

咁我事實上真係無 呃你地做乜牙

做得好👍🏿👍🏿👍🏿

咁我又真係無

心計王

一樣

佢地好壞 咩都屌左先

個個都東京😐

米系 佢地全部刀系壞人嚟 刀系你最好

我23先過去

Yeah yeah
DJ drop the beat🤙🏻

屌你老母又ot

周末出遠門 放鬆 阿唷

屌爆你牙

妳都係壞人😂😂

想落club,但條女係道

我都同女一齊去
不過係同學

kagawa 清有女

同一間房？

同一張床

同一個窿

貢撚惡毒刀有 抵你有婚外情

兩個男人同床好正常

兩條女係人妖

你都on撚9

咪ff la

真係好似樣

有得屌一定屌到大肚

好期待

拍片唔該。最多我用我d閃卡同片交換

香川囝咁都屌唔到既話唔係認自己係叫春3子=.=

屌到就唔洗叫春啦

屌唔到彈比我啦

3個同房可以試下3p

25b幾時同我3p

認真，我覺得我未試過3p係一大遺憾

3p係動物先做 畜牲先會唔介意

我唔介意

過黎飲酒傾計呢d野唔洗多講啦

btw, who play fifa now?

咁撚得閒成日打Fifa>.<

好似你咁成日射波

聽日就星期二了

U train好未

買左新router,依家唔lag了

好耐冇買鞋 宜家興咩鞋
Nmd ultraboost yeezy..?

同行

Part time 補習幾好搵
我收人$140/h

聽日星期二啦

咪害人啦

我收人$200/hr

點撚算，蔣囝啲智商好似又低咗

我屌爆你兩個

屌埋你

叫條仔幫你買

唔會囉

有無人知bb獌衫有無得印字？
之前喺kitroom見過有 但唔想再上去
bb父母唔想我印朗尼 但我想印🤤

仲有我生日

我由佢唔合格補到上次果科考試全班第一

屌奶星終於甩到身

OT到宜家？

抵牙！

屌你兩個

係 我屌

159我屌爆你

想死了

攰撚到飯都唔想食 冇人性的

去食飯啦虛犬

抵啦，成日jer我

無人性呀你地

其實刀抵 成日屈我同人扑嘢

邊個淫蕩呀？你淫蕩

依樣冇人老屈159

15妹係處女黎

處女唔可以淫蕩架咩
佢可以自己diy架嘛

15妹唔係d咁既人 有需要個陣會唸經

最低限度幫人打飛機

男人邊有處

系，佢虔誠教徒黎

唔係應該祈禱咩

佢太淫，齋祈禱冇用

rubbish

用最聯屈機

開左包狗糧了

係 冷血的

你都傻既

幾時同我挽牙？

咁冥想囉

where is ar ming

25b搵日去飲野yo女ok?

打緊飛機

今日我exex 牛一

咁又點？==

希望大家多多G持

真漢子

已撐

冇點 好掛住以前同佢一齊嘅日子
但呢一刻 我除左講生日快樂 其他祝福嘅說話我講唔出口

借d2講生日快樂r水吹

唔啦
各自各生活 當日佢簡分手呢條路所有野各自承受返
有緣再見到就到時先算 呢刻唔想聯絡

😂

尊重啦 笑笑笑

🚬

攰

我的心聲

放過人啦

打人呢下幫唔落 除非佢接受返你

戒左打人啦我，粒子

好記得呢句 有一排望住呢句野眼濕濕 但咸唔出 好辛苦

我已經變了，但也來不及了

退後MV

hebe

唉 女人..

牙路點解咁留戀

瞓教

咁早

返工

碌個麵吃先

不了

仲未訓

都係做廢青

食完麵好出文啦

打ing牙

屌你老母一開電腦
多咗個qq管家，qq瀏覽器
明明尋日都冇

大陸仔

早晨
又要做狗了

抵撚死

屌奶星又落雨=.=

準備濕能哂

無人想知牙

真係臭雞 日日叫春

好悶牙

扑野

戒

我不愛中國小姐
我喜歡台妹 萬萬歲

就係冇得屌西，所以唔係好想去

戒到未

星期二

戒緊

好mochi

星期二仲上水你先最mochi

@ryo 今日個市好癲

點解唔上得

唔好意思

扮乜牙 7左就潛啦

又狙擊

北韓又亂射野 一來一回600點
你有無企錯邊

急跌之前好彩放左 btw我覺得唔關北韓事

財經台
唔識炒股是否人生遺憾？

有錢洗乜學炒股

識出生就得啦

真啊 最緊要識簡老豆老母

冇人會厭錢腥

大家開始訂月餅未？

訂咗榮華

搵會員拉美拿有折

榮華係搵豬sir

冇會員lamela榮華呢間公司根本唔會存在

咁早買月餅?

咁早訂?

月餅有咩好食

跟習大大返左上去

見工要著咩衫

咩工？

水晶宮

暑期工
普通文員

呢到好多傻系

屌帶個人入去咪得囉

恤衫西褲咪得

見到有人講polo+長褲都得?

沙高有工又有女

掂啦

屈到

首先，容许我悄悄的一记死！亡！爆！炸！插进你妈鲜嫩的子宫深处，我不顾她的反对和你爸的苦苦哀求。我拼命抽插，完成内射！NICE，我这波的操作简直太亮了！
此时此刻我化身赵信，E到你妈大腿根部，你妈虽然生下你这弱智儿，不过B还挺小，我一个R扩大阴道口，开启W开始抽插，最后一记高潮Q让你亲妈爆炸。
我不言语，转身化成潘森，一记W定住你亲妈，Q穿你妈薄薄的处女膜。一记死亡E在你妈血B里无限抽插，最后一记R直达你妈的子宫深处，达到高潮。
七十二变之卡萨丁变身，我全身上下无数几把，使用Q沉默你妈，让你妈闭嘴，接着R技能无CD狂取你妈G点，最后精液E破射你妈一身，谁知此时你妈来月经，我又化身塞恩，开着大招狂砍你妈吸血，最后为了折磨你妈Q晕住你妈不让她高潮，我W爆精炸死你妈

支那人又幾有創意

勁到

1001